宗一郎好打定係綺麗好打

如題

宗一郎一定係五戰最好打既人物，要不是佢冇咩欲望一早打死哂啲英靈

金閃閃係五戰最強真係得啖笑，成日著住套mk衫周街行，宗一郎有c媽幫佢收集情報，只要見到金閃閃就可以出奇制勝一野暗殺佢，以金閃閃既性格一定對普通人冇戒心，二黎宗一郎係專業既暗殺者，所以唔會比人發現

金閃閃>all 宗一郎>金閃閃 已經高下立見
可能你會話係包剪揼玩法都會有野剋返宗一郎

不過劇情中saber、rider隻揪都比宗一郎打低，caster同assassin係佢同伴，archer呢個死黑鬼未來黎有外掛知道宗一郎身份唔公平，如果初見宗一郎一定做得低佢

最麻煩都係berserker有十二條命又冇得暗殺，方法一等伊利雅死左不戰而勝，方法二等其他英靈收拾佢執死雞，不過其實c媽都夠佢抽因爲caster係智力代表，歷史話比我地知智力>力量

正所謂知識就是力量

綺禮呢個戇鳩仔官方都講左初戰肉搏宗一郎會好抽啲
Lancer因為幸福e未開打已經因爲世界線收縮而死

所以宗一郎最好打

神父一拳一個呀

比人一個一拳就有份

呢個磨菇講過宗一郎啲蛇拳第一次見好難防 所以初見係佢贏面大
不過就咁對打就唔係好肯定

ok

冇記錯係單計肉搏情況
唔計神父啲魔術同禮裝等等
肉搏 初戰宗一郎>神父>巴姐

如果宗一郎有埋強化係咪贏

唔知

蛇拳只係a級英雄級數

就快變月經

綺麗老啦
都係五戰第八職階teacher好打啲

我撐神父

呢個講法好似係講緊神父青年嘅高峰期唔係初戰可以贏 但係老左就唔知 所以我唔肯定

me

U is rubbash

Teacher

run run fight

不過神父可以瘋狂啪令咒強化自己